扁桃腺發炎 有無人有耳鼻喉科醫生推介

好撚痛

有冇白色珍珠

用有碘果隻喉嚨噴霧

#metoo
又發返

非常多

有無圖

同求

白色珍珠歌聲

割左佢一了百了

飲水都好痛 上次睇左三次醫生食抗生素先得

住邊區？
元朗 天水圍 幫到你

有介紹？